0.644/(2*0.9)
  ans=0.35777777777777777778

1.8*0.35
  ans=0.63

(2.6+2.2)/2
  ans=2.4

2.4/sqrt(2)
  ans=1.6970562748477140586

(13.5/2)*60
  ans=405

1.6970562748477140586/0.405
  ans=4.1902624070313927373

4500/6401
  ans=0.70301515388220590533

32768/6401
  ans=5.1192001249804718013

4.342/5.11
  ans=0.84970645792563600783

30185
  ans=30185

(0.7/0.8)*30185
  ans=26411.875

(0.6/0.8)*30185
  ans=22638.75

7546*5
  ans=37730

ans*0.5
  ans=18865

160*160*0.005
  ans=128

(0.250*0.250)/0.005
  ans=12.5

320/2.5
  ans=128

0.005*64
  ans=0.32

(64*64)*0.005
  ans=20.48

200/2.5
  ans=80

0.005*80*80
  ans=32

0.005*40*40
  ans=8

200/320
  ans=0.625

0.320*50
  ans=16

0.2/2.40
  ans=0.083333333333333333333

220*1.414
  ans=311.08

230*1.414
  ans=325.22

1.6*ans
  ans=520.352

0.5+(200/640)
  ans=0.8125

0.5-(200/640)
  ans=0.1875

50/80
  ans=0.625

50*25
  ans=1250

50*2.5
  ans=125

0.5+(125/640)
  ans=0.6953125

0.5-(125/640)
  ans=0.3046875

1*2.5
  ans=2.5

0.5+(2.5/640)
  ans=0.50390625

100/6
  ans=16.666666666666666667

16*6
  ans=96

10*40
  ans=400

1507+1693+7328
  ans=10528

15*6
  ans=90

45/6
  ans=7.5

5090/15
  ans=339.33333333333333333

7328/15
  ans=488.53333333333333333

1507/45
  ans=33.488888888888888889

ans*6
  ans=200.93333333333333333

1693/15
  ans=112.86666666666666667

488+200+112
  ans=800

800*5
  ans=4000

37*0.2
  ans=7.4

400*0.02
  ans=8

400*0.98
  ans=392

48/0.8
  ans=60

60*48*0.8
  ans=2304

400/(48*0.8)
  ans=10.416666666666666667

10.4*48*0.8
  ans=399.36

8/100
  ans=0.08

80/6
  ans=13.333333333333333333

(5/1000)*100
  ans=0.5

(13/1000)*100
  ans=1.3

(3.2*100)/1000
  ans=0.32

450+450+200+200+100
  ans=1400

2*2
  ans=4

3*3
  ans=9

4*1.5
  ans=6

9*1.5
  ans=13.5

acos(0.8)
  ans=0.6435011087932843868

48*10*0.8*1.5
  ans=576

400/(48*0.8*1.5)
  ans=6.9444444444444444444

(1-0.98)*400
  ans=8

8/(1.5*6.9*6.9)
  ans=0.11202128404396835399

1.5*(22/1000)*6.9*6.9
  ans=1.57113

400/(24*0.8*1.5)
  ans=13.888888888888888889

(8/(1.5*13.88*13.88))*1000
  ans=27.683423442876639897

11.3*sqrt(2)
  ans=15.980613254815974051

466/(24*16*1.5)
  ans=0.80902777777777777778

1.5*16*16*0.0021
  ans=0.8064

530-466
  ans=64

521-454
  ans=67

48000000/1000
  ans=48000

24000000/25000
  ans=960

96
  ans=96

0x3bf
  ans=959

10*959
  ans=9590

ans/100
  ans=95.9

95
  ans=95

0x11f
  ans=287

960*0.3
  ans=288

960*0.01
  ans=9.6

48000000/25000
  ans=1920

ans-1
  ans=1919

144000000/25000
  ans=5760

48000000/10000
  ans=4800

24-18
  ans=6

4/12
  ans=0.33333333333333333333

4*7
  ans=28

300/28
  ans=10.714285714285714286

40*4
  ans=160

ans*4
  ans=640

50*60
  ans=3000

200/6
  ans=33.333333333333333333

20/6.28
  ans=3.1847133757961783439

0x2981
  ans=10625

0x147b
  ans=5243

500/60
  ans=8.3333333333333333333

ans*2
  ans=16.666666666666666667

50*11000/(11000+(120000*4))
  ans=1.1201629327902240326

50*11000/(11000+(120000*5))
  ans=0.90016366612111292962

11000/(11000+(120000*5))
  ans=0.018003273322422258592

ans/3
  ans=0.0060010911074740861973

550*0.018003273322422258592
  ans=9.9018003273322422256

ans/6
  ans=1.6503000545553737043

ans+2.5
  ans=4.1503000545553737043

ans*10000/(10000+3000)
  ans=3.1925385035041336187

500*0.018003273322422258592/6
  ans=1.5002727768685215493

400*0.018003273322422258592/6
  ans=1.2002182214948172395

2.5+(550*0.018003273322422258592/6)
  ans=4.1503000545553737043

2.5+(300*0.018003273322422258592/6)
  ans=3.4001636661211129296

3:10
  ans=2.3076923076923076923

100/2300
  ans=0.043478260869565217391

10000/(10000+3000)
  ans=0.76923076923076923077

2.5*0.77
  ans=1.925

((400*0.018/6)+2.5)*0.77
  ans=2.849

(0.018*0.77)/6
  ans=0.00231

(1.925*65536)/3.3
  ans=38229.333333333333333

0.6/2.5
  ans=0.24

1000/(4000)
  ans=0.25

2^12
  ans=4096

((550*0.00231)+(2.5*0.77)/3.3)*65536
  ans=121492.82133333333333

0.018/6
  ans=0.003

2.5*65536
  ans=163840

ans/3.3
  ans=49648.484848484848485

494-465
  ans=29

ans*1428
  ans=41412

ans/65536
  ans=0.63189697265625

49400-46500
  ans=2900

2900*1428
  ans=4141200

0xfff0
  ans=65520

(2.5*65520)/3.3
  ans=49636.363636363636364

2.45*65520/3.25
  ans=49392

2.45*65536/3.25
  ans=49404.061538461538462

3.3/1105
  ans=0.0029864253393665158371

100/314
  ans=0.31847133757961783439

25/8.333
  ans=3.0001200048001920077

8.333*2*3.14
  ans=52.33124

25/52
  ans=0.48076923076923076923

340/2
  ans=170

340*2*3.14
  ans=2135.2

190*sqrt(2)/2135
  ans=0.12585507112453773268

6.5/42.5
  ans=0.15294117647058823529

435/6
  ans=72.5

435/4
  ans=108.75

640.5/42500000
  ans=0.000015070588235294117647

ans*1000
  ans=0.015070588235294117647

640.5/42500
  ans=0.015070588235294117647

247.5/42.5
  ans=5.8235294117647058824

92.5/42.5
  ans=2.1764705882352941176

12.5/42.5
  ans=0.29411764705882352941

24.5/42.5
  ans=0.57647058823529411765

47.5/42.5
  ans=1.1176470588235294118

42.5/10
  ans=4.25

42.5/4
  ans=10.625

2.5-(250*0.018/6)
  ans=1.75

2.5-(350*0.018/6)
  ans=1.45

2.5-(400*0.018/6)
  ans=1.3

0.0588*4
  ans=0.2352

1.7-0.2
  ans=1.5

30/100
  ans=0.3

ans*32768
  ans=9830.4

200/2
  ans=100

ans/32768
  ans=0.0030517578125

100/32767
  ans=0.0030518509475997192297

(2.5/3.3)*65536
  ans=49648.484848484848485

49728/65536
  ans=0.7587890625

ans*3.3
  ans=2.50400390625

100*0.018
  ans=1.8

2.5-0.3
  ans=2.2

ans*65536/3.3
  ans=43690.666666666666667

(49744*3.3*6)/(65536*0.018)
  ans=834.9365234375

(49744*3.3)/65536
  ans=2.5048095703125

(2.5-(49744*3.3/65536))*6/0.018
  ans=-1.6031901041666666667

((31/30)+1)/2
  ans=1.0166666666666666667

3.3/2
  ans=1.65

1.65/2
  ans=0.825

1.65+0.825
  ans=2.475

1.65-0.825
  ans=0.825

65000/2
  ans=32500

170000000*1/1000000
  ans=170

ans/2
  ans=85

0.57*4
  ans=2.28

2.28*170
  ans=387.6

0x1622
  ans=5666

2*5666
  ans=11332

ans+1
  ans=11333

1/170000000
  ans=5.8823529411764705882e-9

ans*5666
  ans=0.000033329411764705882353

ans*1000000
  ans=33.329411764705882353

30000*100
  ans=3000000

15000*2*0.030
  ans=900

(6.8+0.52):6.8
  ans=3.5252124645892351275

(33+0.52):33
  ans=16.628983764281419122

((0x44)/(170000000*2))*1000000000
  ans=200

ans*(0x44)
  ans=13600

47:(15+0.5)
  ans=11.656

E12
  SyntaxError

360/512
  ans=0.703125

360/20
  ans=18

360/(256*4)
  ans=0.3515625

(360*2)/(256*4)
  ans=0.703125

cos(10*pi/180)
  ans=0.98480775301220805937

(360*2)/(10*4)
  ans=18

60-28
  ans=32

47*1.05
  ans=49.35

400/(32400*5)
  ans=0.0024691358024691358025

0.0024691358024691358025^2
  ans=0.0000060966316110349032161

ans*32400
  ans=0.1975308641975308642

170000000/(64*10000)
  ans=265.625

72000000/(64*5000)
  ans=225

((225+1)*64)-1
  ans=14463

((265+1)*64)-1
  ans=17023

ans/4
  ans=4255.75

0x0960
  ans=2400

0x1422
  ans=5154

333/6.8
  ans=48.970588235294117647

ans*60
  ans=2938.2352941176470588

6.28*10
  ans=62.8

ans*100
  ans=6280

ans/1000
  ans=6.28

3000/10
  ans=300

100*0.1*2*3.14*60
  ans=3768

0.1*6.28
  ans=0.628

62.8*100
  ans=6280

(100*0.1*2*3.14*60)/1000
  ans=3.768

(300*0.1*2*3.14*60)/1000
  ans=11.304

(300*(0.16/2)*2*3.14*60)/1000
  ans=9.0432

(0.0825*2*3.14*3000*60)/(15*1000)
  ans=6.2172

(0.4/3)*10521
  ans=1402.8

(0.4/3)
  ans=0.13333333333333333333

(230*sqrt(2))/(50*2*pi)
  ans=1.03536376358067198

109.67*30
  ans=3290.1

344000*2
  ans=688000

140/7
  ans=20

140/5
  ans=28

0.2/0.005
  ans=40

40*0.005
  ans=0.2

40*0.2
  ans=8

40*2*0.005/3.3
  ans=0.12121212121212121212

2/40
  ans=0.05

3.3/(2*0.005*0.12)
  ans=2750

3.3/(2*0.005*40)
  ans=8.25

18/3
  ans=6

36/18
  ans=2

360/18
  ans=20

360/5
  ans=72

180/5
  ans=36

36/2
  ans=18

1.64*65536*0.15*1.7/3.3
  ans=8305.1985454545454545

1/300
  ans=0.0033333333333333333333

ans*5
  ans=0.016666666666666666667

17*8
  ans=136

4.59*(65536*0.15*1.7)/3.3
  ans=23244.427636363636364

1.16*(65536*0.15*1.7)/3.3
  ans=5874.4087272727272727

4.59*sqrt(2)
  ans=6.491240251292506274

6/sqrt(2)
  ans=4.2426406871192851464

32000*3.3/(65536*1.7*0.15)
  ans=6.3189338235294117647

ans/sqrt(2)
  ans=4.4681609564866858734

2183/16
  ans=136.4375

30884/8192
  ans=3.77001953125

41/256
  ans=0.16015625

29/32768
  ans=0.000885009765625

30*20/1000000
  ans=0.0006

30*2.38/1000000
  ans=0.0000714

a=10/(2*pi)
  ans=1.5915494309189533577

ls=0.099+0.003
  ans=0.102

LS=0.099+0.003
  ans=0.102

0.099+0.003
  ans=0.102

(0.099^2)/(0.102^2)
  ans=0.94204152249134948097

1-((0.099^2)/(0.102^2))
  ans=0.05795847750865051903

ans*0.102
  ans=0.0059117647058823529411

3*(0.102-0.0059)*1.64/2
  ans=0.236406

3.3/(65536*0.15*1.7)
  ans=0.00019746668198529411765

1/(1.5915*0.2364*0.000197)
  ans=13492.103332317189063

0.0006*13500
  ans=8.1

0.099*3/2
  ans=0.1485

ans+0.003
  ans=0.1515

1-((0.1485^2)/(0.1515^2))
  ans=0.0392118419762768356

ans*0.1515
  ans=0.0059405940594059405934

1.5*(0.1515-0.0059)*2.319
  ans=0.5064696

1/(1.59*0.506*0.000197)
  ans=6309.371978993829308

0.0006*6300
  ans=3.78

1/500
  ans=0.002

(7.14/100000)*6300*0.002
  ans=0.00089964

136/6300
  ans=0.021587301587301587302

0.16/6300
  ans=0.000025396825396825396825

ans*500
  ans=0.012698412698412698413

32171/256
  ans=125.66796875

4941/32768
  ans=0.150787353515625

5/30
  ans=0.16666666666666666667

0.095*500
  ans=47.5

0.039*0.15
  ans=0.00585

1-((0.099^2)/(0.1515^2))
  ans=0.57298304087834526027

ans*0.15
  ans=0.085947456131751789041

0.095/0.149
  ans=0.63758389261744966443

115/157
  ans=0.73248407643312101911

110/157
  ans=0.70063694267515923567

cos(0)
  ans=1

(0.433-0.152)/2
  ans=0.1405

(0.433+0.152)/2
  ans=0.2925

0.12-0.06
  ans=0.06

3000/60
  ans=50

50*4
  ans=200

1000000/1200
  ans=833.33333333333333333

1/1200
  ans=0.00083333333333333333333

(20/833)*100
  ans=2.4009603841536614646

0.320/0.0025
  ans=128

0.200/0.0025
  ans=80

0.32*128/2
  ans=20.48

128/2
  ans=64

64*0.32
  ans=20.48

40*0.200
  ans=8

8/sqrt(2)
  ans=5.6568542494923801952

sqrt(7*0.005)
  ans=0.18708286933869706928

E6
  SyntaxError

1/1000
  ans=0.001

1/200
  ans=0.005

100*sqrt(2)/2
  ans=70.71067811865475244

((-17/70)+1)/2
  ans=0.37857142857142857143

((17/70)+1)/2
  ans=0.62142857142857142855

1000/6
  ans=166.66666666666666667

10*60
  ans=600

3*10*2
  ans=60

60-45
  ans=15

62*20
  ans=1240

37-2
  ans=35

2/35
  ans=0.057142857142857142857

35*0.2
  ans=7

5*6
  ans=30

345*1.41
  ans=486.45

(30*20)/1000
  ans=0.6

16*60
  ans=960

1/(0.03*20)
  ans=1.6666666666666666667

1000/200
  ans=5

997-963
  ans=34

1000/60
  ans=16.666666666666666667

16.6*20
  ans=332

200/60
  ans=3.3333333333333333333

34*8
  ans=272

1.01/1.557
  ans=0.64868336544637122672

1.557*0.63
  ans=0.98091

(2.07+1.81)/2
  ans=1.94

(11.17*60)/2
  ans=335.1

1.94/sqrt(2)
  ans=1.3717871555019021973

ans/0.335
  ans=4.094887031348961783

0.925/(2*1.32)
  ans=0.35037878787878787879

1.32*0.63
  ans=0.8316

1.33*0.35
  ans=0.4655

2.2
  ans=2.2

2.2/sqrt(2)
  ans=1.5556349186104045537

(12.9*60)/2
  ans=387

1.55/0.387
  ans=4.0051679586563307494

25*0.585
  ans=14.625

76*60/5
  ans=912

3.3/510
  ans=0.0064705882352941176471

6/1500
  ans=0.004

(3.3-2.5)/510
  ans=0.0015686274509803921569

1000*(3.3-2.543)/510
  ans=1.4843137254901960784

(3.3-2.4)/(0.5/1000)
  ans=1800

(6-2.4)/(0.5/1000)
  ans=7200

1000*(6-2.4)/8200
  ans=0.43902439024390243902

60*5600/(47000+51000+5600)
  ans=3.2432432432432432432

60/18
  ans=3.3333333333333333333

512/64
  ans=8

240000000/10000
  ans=24000

ans*2
  ans=48000

48000/2
  ans=24000

